覺不覺d糖水鋪賣桑寄生蛋茶好On9

臭到卜街，要涼我不如飲涼茶

呢個時候諗起西環有間好好味既粟子露（唔記得咩名黃店黎），bit能左小小馬尿

通常廢老先會食

I agger with u!

其實食落唔差

你食開屎-.-